
                      Salvo esporádicas escenas como alguna persecución al final o algún que otro encontronazo... hablamos de una peli de acción sin precisamente eso: Acción. Le falta chicha de principio a fin. Un 4.
        
            